Pour chacun des microservices do the following:

1- lance la commande:npm install 

2- ajoute .env a Produit / Commandepaiement / Utilisateur :

    PORT=

    MONGO_URL=

    ACCESS_TOKEN=
3- lance la commande : npm run dev
